你講呀！香港可以親熱既地方有邊度？！

男女雙方屋企都唔方便上
想普通攬下錫下都冇個安心d既地方
拍拖初期番屋企前都會就咁係樓下攬下
之後費是比人望住咁老尷就轉去後樓梯
但周不時都聽到有門聲
嚇到冇哂mood
開房又嫌貴
隨左旅行之外仲有咩選擇？

有女就收皮啦

殘廁,禮拜六日公司

唔好尷尬

時代廣場

點做到？

認真普通摟下錫下都驚比呢到班無女毒撚影上網

You know that feel bro

啱呀地鐵攬下都會俾人影

開房都縑貴咁算啦

睇到熱親
心諗香港度度都中到暑

地鐵攬下成日都會比人望住
不過樓主真係要學識唔好太驚尷尬
錫下攬下其實好正常，又唔係當眾係到摷

開房有幾貴呀？都係2百幾啫。

海旁啦 深夜人都無幾個 點摷都得

其實香港有好多真。隱世地方，但呢啲真係要自己搵吓
唔係話自己自私，但講咗出嚟仲隱世咩

又一城

開個房都嫌貴，我仲可以講咩

開房唔貴啦

去返工唔該，抄多份

開房都貴 中學雞

公園, 大學殘廁

其實好正常 不過啲毒撚無所以先屌人咁肉酸姐

唔止毒撚啦
有d中老年人都會好似好不屑咁